我嗰friend係咪已經痴咗線？

話說我同佢中一嗰陣都幾friend，後來發現佢好on9，所以少咗同佢玩，到佢中三留班就冇再玩。我一直都只覺得佢係on9毒撚，絕對唔係痴線，直至我前幾日係ig見佢啲post十個有九個都話自己去叫雞，一係就戴哂金鏈仲着到人唔似人咁，完全唔似以前嘅佢。 ，前幾日仲拍咗條mv上youtube，唱到含住碌鳩咁無謂提，着到鬼五馬六咁都唔好講，有興趣可以撳呢條link
最令我擔心嘅係佢唔似想吸引人注意或者想用十倍苦心做突出一個先咁做，佢似係真心痴咗線。我唔知呢幾年佢發生咗咩事，但見到佢而家咁樣我真係有啲擔心佢。一個正常人點解會變成咁?如果你見到呢個post，應承我，做返一個正常人。

樓主咁樣宣傳自己，幫你like咗條片

希望樓豬大個睇返條片唔會自殺啦

係你已經痴撚左線